沖涼之後點保持體溫

我個方法就係沖涼嗰陣閂抽氣扇
之後用熱水啲熱氣焗到間房夠暖先停水
但係咁樣其實好嘥水 有冇啲好啲嘅方法

浴室寶？

即刻抹乾個身著衫囉 唔係可以點...

起個營火

搵張被包住自己

再沖多個涼

暖爐咪得囉

聽老母講用個盆接住沖涼水泡腳會暖耐啲
怕嘥水就快手抹身 著衫好過

沖完熱水臨出去個下轉用凍水淋十秒
淋個下雖然會辛苦啲
但出去個下會舒服好多

沖凍水涼

你保持個浴室溫度有咩用
你沖之前咪開定暖爐

開暖氣咪得，光豬係廳都唔凍

屋企冇暖爐

Ok you win🥲

認真架咁都負評

唔係我

沖完涼洗完頭，即刻開風筒吹頭，吹吹下就暖

沖完入房開暖爐

搵條毛巾褸住已經得啦，駛唔駛咁複雜

閉氣快速抹身著衫